大家點睇新款audi a3 1.4t？

30萬有找 sportback 好似幾型

拎30萬出黎我會買部benz

有冇人渣緊13/14年 a3 1.4t sportback
我都考慮換

Sorry for騎劫

Golf gti好過

垃圾

冇錯

2手 golf r

Audi a?不了，個look十年如是

冇 s line 好齋
內籠窄過 Golf

拎三十萬出嚟我會買㗎FD2

有s line+四驅會諗下

30萬2手s3

S3好渣好多

agger,s3 sedan都幾正

A3太細 加多幾萬買新a4好過 正係個儀表板mon都底番晒